蕭生：疫情下的大贏家？

點解香港d大學冇咩人用teams??